上水和你shop聽日仲有

Push

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

店舖開始落閘, 大家就可以開始轉場
上水好多商場, 全部都有天橋連接, 好方便大家行街

萬事要小心

push

齋行街好啦，唔好有人再受傷

去百佳買枝水行下上水

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下

聽日會照出嘅小心啲

今日上水搞成咁
聽日未必會多顧客

真心講 如果自己私底有gp
私底下約轉場
或者到現場傾好轉 就打散咁走
係下一個場見

推推